眾新聞幫港共推瘟疫政治監視香港人

人人都知所謂安心出行app日後一定會連埋電話卡實名,gps, 藍牙近場等

係絕大部分人打左中國肺炎針後, 安心出行app會加一項電子針卡紀錄證明你打左針
你無電子針卡就無得入戲院,政府游泳池

而因為要連對電子針卡紀錄.安心出行app日後會要你打身分證,真名中英文電碼,電郵,電話login

港共最怕就係現在果十幾%支持香港警魔強姦殺人的撚屌藍絲過埋底,所以黨媒對推瘟疫政治係好閃縮,得8大比中共入左屎眼班大學教授同果幾條想投共it界走狗做爛頭率

最大聲支持監控香港人竟然係d100方保僑同眾新聞

港共一早預左大家出假app,ban權限
一早就係預左安心出行APP係電子身分證,仲會不停篤機主灰的電子身分證

由蘇聯時期起,最恐怖就係政府開左絕大部分群眾FILE, 紀錄你一言一行隨時準備郁你